對E-Kids個tommy越嚟越反感

之前見到佢成日出嚟
都覺得佢好有心
但係而家已經睇清楚佢
其實
佢只係一個淨係識得借助啲政治事件
黎博上位嘅垃圾
而家勁睇佢唔順眼
不服來辯！

：我都覺得佢好做作
：樓豬正on9

si dan la

空ac 講完

屌你老母p牌仔第一個post就係呢個post含撚啦柒頭

Push

你篇野套落邊個到都用得

( Show Blocked User - 有錢買餸 )

cctai話偽黃都不割呀

你都係想我批鬥佢唔夠黃姐

逐個分化？

連衛兵分化越級挑戰龍門冰室失敗

下一個就係Tommy？

都係講事實

拉

屌你老母閪

死五毛 死PR

希望你生既女全部都去夜總會做PR

就黎連杜文澤都唔夠黃

收皮啦，五毛

分化post

我都對佢無好感
不過你分化得太明顯
又無個ac

又係無啦啦批鬥藝人分化post
少少論據論證都無
只有「佢只係舊垃圾」呢類空廢言論

大家由佢沉

佢膠 但真係黃wo
好似我老死keith仔咁
真係黃色 點反得落

關你撚事咩 人地講乜都唔比呀？

最好個個都咁，咁就唔會有護旗手

又黃色批鬥圈?

咁等錢洗呀樓豬

佢係仆街黎，但真係黃喎
就算全部黃係柒頭咁咪一齊做柒頭囉 齊上齊落

Wfc

55

唔夠黃ar

一係就上前線

一係就上美國

p牌仔收皮啦 又係度分化 咁得閒落去貼下文宣啦笨

拉

係味無哂ac 專業啲啦

佢係點，大家心入面自會判斷

同意

但唔需要理佢 大家心裡有數

對你反感d

分化狗

P牌仔上熱門?拉

等緊個五豪子買餸

戇鳩仔
我理撚得佢動機係乜野，前科係點，人品係點
就算佢係藍底紅底扮黃r著數
佢都係自己人

Blocked

係
唔鐘意咪唔好理佢，
unfollow
無啦啦有乜好辯？

P牌仔當連衛兵無到

其實有咩問題？ 上位咪上位囉 起碼佢肯發聲
好過去做護旗手呀
做護旗手可能仲賺得多啦

你死出去自己買口罩派口罩比手足再講啦屌你老母

sliding slope 謬誤
又block一件

從來冇話過佢唔够黃
只係太做作姐

態度正確，推

又嘥撚咗個ac

你老母中肺炎未

開過另一個AC啦殘體五毛狗

屌你老味哂撚曬d維穩費養埋你呢d垃圾

Block + 拉

唔鍾意咪無視
兄弟爬山 各有各做
佢有影響力又係黃既，分化對抗爭有咩用

我都好反感佢但唔割
利申已block樓主

樓主on9 講完 話知你借咩上位 就係唔要比你d死藍屍分化呀

够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够够大陸狗

有冇人同我一樣對樓豬越嚟越反感？

之前見到佢成日出post
都覺得佢好on9
但係而家已經睇清楚佢
其實
佢只係一個淨係識得借助啲分化事件
黎博上位嘅垃圾
而家勁睇佢唔順眼
不服來辯！

：我都覺得佢好做作
：樓豬正on9

又block多件

已block樓主個7頭
Btw請善用不推文
呢啲垃圾post都上到熱門

一開頭我有follow哂佢啲野 但後尾我個人覺得對佢啲說話同行為有啲反感 我就冇再Follow佢

乜都冇都中傷？
樓主你搵多啲資料再黎過啦

佢一定係黃，但同時亦都好鍾意借運動嚟搏出鏡，無論做咩都好，佢一定影咗相先（佢本人必定入鏡）連悼念都要影相，方便佢upload上社交平台話比人知佢有做野。

然後？又想玩批鬥呀。
奶共嘅你唔屌？

今次輪到搞tommy呀？

on9

又要鬥黃？

首要係令藍變黃

( Show Blocked User - 有錢買餸 )

辯你老母咩 咩point都無想人點辯？

對你就反感

又浪費左個ac啦垃圾五毛